[東鐵好臭] 鬼佬坐地下抱住對腳係咁r

東鐵 攬住對腳係撚咁r 嚇撚死 早知唔逼上車啦

似按腳多過R…

佢有r r到zap zap聲

黎香港感染左香港腳

人地R得咁辛苦，樓主幫下人啦

樓主左定右？